（ 18樓C座）點解杜撰編劇嗰日先有嗰條女

有冇人聽緊？

今日18樓C座係咁話嗰四成人嘅聲音會喺區議會消失

杜撰啲稿勁，觀點好偏頗

今日個18樓C座講咗兩個幾字都唔知佢想講乜主題

逢星期三都係唔使聽

杜撰啲稿真係好偏頗；亦令到啲人物角色全部唔連貫

我又冇為意係星期三，今日有個咁大嘅題目，係唔應該講埋啲無理啦間嘅嘢

國打五十大板

原全唔知 講緊咩

又洗白

今日個題目係立法謬誤要澄清，幫共產黨解話

今日叫人唔好走去英國